[{"question": "https://www.zhihu.com/question/279764146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279764146/answer/432140011", "content": "\n\u5973\u513f\u4eca\u5e74\u4e0a\u5927\u5b66\u8981\u7528\u88ab\u5956\u52b1\u7684\u94b1\u4e70 LV \u5305\uff0c\u6211\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u5979\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27907174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27907174/answer/407411317", "content": "\n\u8bb8\u591a\u767d\u4eba\u90fd\u8ba4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u5973\u5b69\u662f easy girl \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271189004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271189004/answer/426271093", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb9\u6613\u88ab\u5f04\u9519\u56fd\u7c4d\u7684\u540d\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281756338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281756338/answer/451563417", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u597d\u591a\u5e74\u8f7b\u4eba\u90fd\u8fd9\u4e48\u4e27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285271548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285271548/answer/449220306", "content": "\n\u8f7f\u8f66\u8fdb\u85cf\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24106845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24106845/answer/407266391", "content": "\n\u5973\u8ffd\u7537\u90fd\u5f88\u5bb9\u6613\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268979915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268979915/answer/460847783", "content": "\n\u4e3a\u5565\u73b0\u5728\u768490\u540e\u90fd\u4e0d\u613f\u610f\u8ba8\u597d\u9886\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283675579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283675579/answer/434235885", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e05\u534e\u975e\u6d32\u7559\u5b66\u751f\u9a97\u4e2d\u56fd\u5973\u53cb600\u4e07\u5143\uff0c\u88ab\u9a71\u9010\u51fa\u5883\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65283816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65283816/answer/473808602", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u4f60\u4eec\u6709\u4e00\u523b\u89c9\u5f97\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59673200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59673200/answer/467994728", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u66b4\u5229\u7684\u7070\u8272\u4ea7\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31459760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31459760/answer/450282721", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36071476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36071476/answer/455524416", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e2d\u56fd\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u7269\u7406\u5b66\u7814\u7a76\u4eba\u5458\u53cd\u5bf9\u5f26\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41346086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41346086/answer/474332419", "content": "\n\u4f60\u53bb\u8fc7\u7684\u6700\u63a5\u8fd1\u300c\u4e16\u754c\u7684\u5c3d\u5934\u300d\u8fd9\u4e2a\u79f0\u53f7\u7684\u5730\u65b9\u662f\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274989914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274989914/answer/474201457", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9648\u4f69\u65af\u7684\u56de\u7b54\u90fd\u7528\u7e41\u4f53\u5b57\u5199\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/473747456", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/473694351", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288948815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288948815/answer/473177420", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u7406\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5fc3\u7406\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291143328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291143328/answer/473988129", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 8 \u6708 20 \u65e5\u665a\u7684\u9524\u5b50 2018 \u590f\u5b63\u65b0\u54c1\u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291159816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291159816/answer/473927430", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u521a\u5f00\u64ad\u7684\u5982\u61ff\u4f20?\u4e0e\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u76f8\u6bd4\u600e\u4e48\u6837?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268606395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268606395/answer/467372969", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7279\u65af\u62c9\u9760\u9502\u7535\u6c60\u5c31\u80fd\u8fbe\u5230 500 \u516c\u91cc\u7eed\u822a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290982731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290982731/answer/473463543", "content": "\nsin1\u00b0 \u662f\u5426\u4e3a\u8d85\u8d8a\u6570\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290303521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290303521/answer/470891945", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u745e\u5178\u591a\u5730\u53d1\u751f\u71c3\u7206\u6076\u6027\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4e24\u540d\u5acc\u7591\u4eba\u88ab\u6355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288120613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288120613/answer/460817613", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u822a\u7a7a\u822a\u5929\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u822a\u7a7a\u822a\u5929\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274018269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274018269/answer/446706172", "content": "\n\u56fd\u5185\u624b\u673a\u5382\u5546\u4e0b\u4e00\u4e2a\u5012\u4e0b\u7684\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u662f\u9b45\u65cf\uff0c\u5982\u679c\u4e0d\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289250711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289250711/answer/465460469", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8595\u540e\u5e73\u57477\u4e2a\u6708\u8f9e\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27639987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27639987/answer/472136917", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e05\u671d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274989914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274989914/answer/471687250", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9648\u4f69\u65af\u7684\u56de\u7b54\u90fd\u7528\u7e41\u4f53\u5b57\u5199\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280253481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280253481/answer/436294680", "content": "\n\u4f60\u5728\u5de5\u5730\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u4e00\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42095241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42095241/answer/470084672", "content": "\n\u6d59\u6c5f\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53d1\u8fbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273564498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273564498/answer/471085019", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u7406\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5730\u7406\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281967318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281967318/answer/457643200", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb9\u6613\u88ab\u5ffd\u89c6\u7684\u597d\u5927\u5b66 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277616499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277616499/answer/454666080", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\uff0c\u4e0d\u6562\u8ddf\u4efb\u4f55\u4eba\u63d0\u53ca\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278002904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278002904/answer/470811517", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u62d4\u7f50\u62d4\u51fa\u6765\u7684\u9ed1\u7d2b\u8272\u5370\u8bb0\u662f\u6bd2\u7d20\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290098714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290098714/answer/469379725", "content": "\n\u5468\u6770\u4f262001\u5e74\u51fa\u7684\u4e00\u5f20\u4e13\u8f91\u53eb\u300a\u8303\u7279\u897f\u300b \u653e\u5230\u73b0\u5728\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290173534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290173534/answer/468974935", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u95ea\u5ff5\u80f6\u56ca\u88ab\u201c\u6284\u88ad\u201d  \u4ee5\u53ca\u7f57\u6c38\u6d69\u5bf9\u6b64\u4e8b\u7684\u770b\u6cd5\uff1f \u8fd9\u80fd\u5426\u4e00\u5b9a\u7a0b\u5ea6\u8bf4\u660e\u95ea\u5ff5\u80f6\u56ca\u5f97\u5230\u4e86\u4e1a\u754c\u7684\u8ba4\u53ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268096492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268096492/answer/469981011", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u79d1\u5b66\u662f\u5426\u80fd\u63a8\u7ffb\u57fa\u7763\u6559\u4fe1\u4ef0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283793220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283793220/answer/454582237", "content": "\n\u6574\u5bb9\u5931\u8d25\u7684\u4f60\u6216\u662f\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29815334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29815334/answer/460091621", "content": "\n\u5973\u751f\u817f\u957f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285239538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285239538/answer/464903049", "content": "\n\u9b45\u65cf16\u6bd4\u5c0f\u7c738\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22726426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22726426/answer/460022218", "content": "\n\u5f53\u8fd8\u662f\u5377\u5e18\u5927\u5c06\u7684\u6c99\u50e7\uff0c\u4e3a\u4f55\u53ea\u662f\u6253\u7834\u4e86\u4e2a\u7409\u7483\u76cf\u5c31\u88ab\u8d2c\u4e0b\u51e1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289250711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289250711/answer/465766045", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8595\u540e\u5e73\u57477\u4e2a\u6708\u8f9e\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266626088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266626088/answer/438906952", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6f2b\u5c55\u4e0a\u7684coser\u5927\u90fd\u7f8e\u5982\u753b\uff0c\u73b0\u5b9e\u4e2d\u6211\u5374\u5f88\u5c11\u5728\u8def\u4e0a\u89c1\u5230\u8fd9\u4e48\u840c\u7684\u59b9\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288197653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288197653/answer/460080699", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b66\u6c49\u4e00\u5458\u5de5\u5e2e\u516c\u53f8\u91c7\u8d2d\u4e2d\u652f\u4ed8\u5b9d4888\u5143\u7ea2\u5305 \u8001\u677f\uff1a\u62b5\u6263\u5f53\u6708\u5de5\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283393406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283393406/answer/460649516", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6731\u4e00\u9f99\u548c\u767d\u5b87\u7684\u53cb\u60c5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286840307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286840307/answer/457649587", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u53f7\u79f0\u201c\u5206\u5206\u949f\u53ef\u4ee5\u9020\u51fa\u7279\u65af\u62c9\uff0c\u6280\u672f\u50a8\u5907\u6bd4\u7279\u65af\u62c9\u725b\u903c\u7684\u591a\u201d\u7684\u4e3b\u6d41\u4f20\u7edf\u8f66\u4f01\u4eec\uff0c\u4e3a\u4f55\u8fd8\u6ca1\u6709\u79d2\u6389\u7279\u65af\u62c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286795813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286795813/answer/454273218", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u601d\u806a\u300c\u5e26\u4e0d\u52a8\u4e86\u300d\uff0c\u718a\u732b\u76f4\u64ad\u6807\u4ef730\u4ebf\u300c\u5356\u8eab\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285871141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285871141/answer/456499390", "content": "\n\u672c\u79d1\u6e05\u5317\u7684\u5b66\u751f\u5728\u672c\u79d1\u54c8\u8036\u666e\u7684\u5b66\u751f\u9762\u524d\u6709\u6ca1\u6709\u81ea\u5351\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274033994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274033994/answer/383882045", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u8822\u8d77\u6765\u80fd\u6709\u591a\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283579607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283579607/answer/454422994", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u897f\u8679\u5e02\u9996\u5bcc\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282785964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282785964/answer/446057473", "content": "\n985\u3001211 \u7684\u540d\u5934\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280253481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280253481/answer/446408009", "content": "\n\u4f60\u5728\u5de5\u5730\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u4e00\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274857343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274857343/answer/410826886", "content": "\n\u4e2d\u4ea7\u9636\u7ea7\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281760029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281760029/answer/447515754", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eac\u4e1c\u7acb\u9879\u8f7d\u91cd 40-60 \u5428\uff0c\u822a\u7a0b\u8d85 6000 \u5343\u7c73\u7684\u8d85\u91cd\u578b\u65e0\u4eba\u673a\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20326426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20326426/answer/444741213", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8c46\u74e3\u5c0f\u7ec4\u300cAnti-Parents \u7236\u6bcd\u7686\u7978\u5bb3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267789661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267789661/answer/445348387", "content": "\n\u4e01\u9999\u533b\u751f\u662f\u5426\u4e2d\u533b\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34866559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34866559/answer/436362723", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u613f\u610f\u7ed9\u5973\u4e3b\u64ad\u9001\u4ef7\u503c\u8fc7\u4e07\u7684\u865a\u62df\u793c\u7269\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u53bb\u505a\u5927\u4fdd\u5065\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269297730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269297730/answer/435456753", "content": "\n\u7537\u751f\u957f\u5f97\u5e05\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276485772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276485772/answer/428089166", "content": "\n\u6fb3\u6d32\u7684\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u4e25\u91cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/154560299", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004077/answer/376884644", "content": "\n\u4e91\u5357\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5c11\u6bd2\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282195026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282195026/answer/425528259", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85RNG-FPS\u5206\u961f\u6b63\u5f0f\u5ba3\u5e03XDD\u52a0\u5165\u7687\u65cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280260476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280260476/answer/422324461", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u53f0\u8549\u88ab\u83f2\u8549\u8d8a\u8549\u6253\u538b\u521b5\u5e74\u6700\u4f4e\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269297730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269297730/answer/396682096", "content": "\n\u7537\u751f\u957f\u5f97\u5e05\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280146832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280146832/answer/415924703", "content": "\n\u5357\u4eac\u4e07\u8fbe\u8302\u603b\u7ecf\u7406\u5f90\u6bd3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u81ea\u6740\uff1f\u53ef\u80fd\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273838889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273838889/answer/410016816", "content": "\n\u8fd9\u4e48\u591a\u6b27\u7f8e\u56fd\u5bb6\u628a\u4fc4\u7f57\u65af\u5f80\u6b7b\u91cc\u903c\u8feb\uff0c\u96be\u9053\u4e0d\u6015\u4fc4\u7f57\u65af\u903c\u6025\u4e86\u6765\u573a\u4e16\u754c\u6838\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271736973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271736973/answer/410852857", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u548c\u4ee5\u5f80\u8ba4\u77e5\u5927\u76f8\u5f84\u5ead\u7684\u79d1\u666e\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65799031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65799031/answer/405357943", "content": "\n\u5357\u4ec1\u4e1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u662f\u9662\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/394239603", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620139/answer/389118660", "content": "\n\u533b\u9662\u662f\u5426\u5728\u6ee5\u7528\u68c0\u67e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267108394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267108394/answer/391698767", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u53cd\u5e38\u8bc6\u7684\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274738556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274738556/answer/379986420", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u6ca1\u6709\u81ea\u5df1\u7684\u5927\u89c4\u6a21\u5e94\u7528\u7684\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\uff0c\u7c7b\u4f3cWindows\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/156585290", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/151463304", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53423079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53423079/answer/146451716", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528 Ps \u505a\u51fa\u8fd9\u79cd\u5c42\u6b21\u611f\u539a\u91cd\u7684\u6d77\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25562864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25562864/answer/117669141", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u4f5c\u300a\u5982\u61ff\u4f20\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36793703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36793703/answer/138622421", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u533b\u7597\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20896954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20896954/answer/33699904", "content": "\n\u5b8b\u592a\u7956\u7684\u771f\u5b9e\u6b7b\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27960930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27960930/answer/43529687", "content": "\n\u5965\u5730\u5229\u5b66\u6d3e\u4e3a\u4f55\u4f1a\u6210\u4e3a\u4e2d\u56fd\u6c11\u95f4\u7ecf\u6d4e\u5b66\u7231\u597d\u8005\u7684\u6700\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26456607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26456607/answer/32964259", "content": "\n\u5982\u4f55\u505a\u5230\u8bf4\u8bdd\u6709\u5206\u5bf8\uff1f\n"}]